覺唔覺與未成年少女發生性行為呢條罪已經不合時宜

搞基變性依啲都唔犯法有咩理由同細路女扑嘢就犯法
細路女都有權享受性愛嘅樂趣

死基佬就可以扑嘢細路女就唔得

係 所以想屌你個女

請支持民主黨候選人 joe biden

點解唔跟祖國14歲就扑得

啱，應該改做30歲先當成年
60歲就係中年

係現代人麻撚煩姐
古代十幾步做埋老母啦
根本人類身體係準備好哂十幾年就有性慾想要戀愛
係現代社會規定搞到中學生應否談戀愛呢D on9野都可以討論咁撚多年
根本男女養至男男女女扑下野就好平常唔係呢咩野應該震驚既事

改返係十幾歲

D貓狗羊幾個月大就識屌閪

pish

樓主痴左線

我爭取緊人權